香港計畫對中國內地官員的資金流動狀況進行審查

【彭博】-- 根據最新公佈的一份反洗錢立法建議公眾諮詢文件，香港計畫加強對中國內地官員資金流動和交易的監管。

香港財經事務及庫務局建議將《打擊洗錢條例》下對外地政治人物的定義，由在中華人民共和國以外的政治人物，修訂為在香港以外的政治人物，需要執行更嚴格的客戶儘職審查。

睇黎中國真係好唔掂

反貪為名，搞鳩香港為實

可能係

而家先做？遲唔遲啲？共產黨仔女都走撚曬！又係綁住啲走唔撚到

遲下會唔會修訂為元朗國以外的政治人物？

反貪為名 清除異已 己方就係民賤聯個班 個個養到肥肥白白 異個班就唔洗講

係又唔拘呀